沙田公屋廣源邨樓價大冧3成

沙田公屋廣源邨樓價大冧，富堡城物業沙田區董事廖志財說，4座廣棉樓中層25室原則開放式，實用面積489方呎，原業主欠債急須套現，減價29萬元（10.1%）以未補地價259萬元沽出，呎價5297元。該屋邨一個同面積低層未補地價單位，去年12月售價達380萬元，前述單位較之短短一季大冧121萬元或31.8%。原業主2015年以36.76萬元入市，賬面賺222.24萬元（約6倍）。

短短一季大冧121萬元或31.8%

5年前仲有樓係30幾萬既咩

原價36萬， 點解仲有人咁on9 比 多3十幾倍買

google租者置其屋

380萬買條友應該好鐘意公屋個陣up味

唔使講，肯定係炒股輸撚到仆街

尋日先有破頂新聞
呢啲個別例子，業主on9

弱智先買課幾百萬買公屋

成交記錄冊係睇唔到係綠表定白表價賣

又話香港業主實力好強既
點解會搞到欠債賣樓填數架 一定係假賣

過畀100萬去整 扮私樓

比廢老新移民圍住，一個唔好彩隔離派左比個白咭佬

自住驚閪

好多都買公屋 但入面裝修都好撚靚
平啲又交通方便 其實係睇你介唔介意「公屋」呢兩個字

唔介意隣居白咭佬新移民木蚤廢老就ok囉

如果你唔介意周圍既人既質素

成堆白卡南亞幫

公屋仔個名孭一世
隔離左右年年免一個月租，自己就月月準時供樓

比班公屋戶笑鳩你戇鳩🙈

同房署買未三十幾囉

一定係

姐係佢本身租住開
之後買果d?

二手市場未見過有呢個價

曱甴點搞，係咪要喺門口加塊木板
最怕木虱鼠患
公屋最煩係隔籬鄰舍啲衛生問題

Molamola, 大跌3成了😞

買公屋預左㗎啦
為住既者，想升值既人唔應該諗公屋

冇能力除外

個別例子姐

遲吓可能會有改善 會收番所有可出租嘅租置公屋 拎去賣

何文田公屋呢？

多過兩球買租置公屋真係on撚9

諗落綠置居都有好處
起碼唔會賣唔晒，變左一半買左一半仲出租緊
仲要新樓

其實住私樓都唔會同鄰居有聯絡，最多見到say個hi
利申：2梯4伙，一個月都撞唔到一次鄰居

難怪啲公屋西租置計劃十幾萬都付出，有啲野真係眼界決定境界

*都唔付出

幾百萬買公屋，一世做公屋仔

其實佢一開始定價高咪跌得多

呢個邨好住？

個別例子唔計

唔係出面市場度買，係租者置其屋
十幾萬至幾十萬就買到
但本身要係公屋戶，仲有住正喺指定可以買既屋邨度
都係睇好唔好彩

我以前都係住公屋
同一層永遠有一個癲婆
着住啲花花衫
個頭插住啲花
喺lift口唱歌

有時唔好彩
佢個妹出埋嚟
完全一樣打扮
一齊唱歌

唔關事
唔接觸都會影響到你.....

私樓保安好好多

而且嗰啲舊嘅公屋
係一層好多伙
實有幾戶有問題
喺門口燒香燭啊
夜麻麻唱卡拉OK啊
痴線佬呀
收埋晒啲垃圾係屋企臭到不得了嗰啲阿婆啊
成日無啦啦鬧人嗰啲啊
好難成層都正常

買公屋係最戅鳩既事

比過百萬首期，每個月比萬幾
隔離屋每個月一兩千，每年又有d濕鳩優惠免供一兩個月
真係心諗

利申：
絕對支持買樓而唔支持租樓
但公屋除外

總之
只要嗰個家庭係正正常常
比咁平租10年20年都會有能力搬走
剩低嗰啲多數都係有啲唔妥嘅人
性格上、精神上、健康上
是但一瓣

同人講住邊
人地都當你係公屋
就算買左 都係公屋

岩岩發現fb 港生活有成100萬人like 港生活係經濟日報旗下 佢網頁有寫明 可以自行fc 你地幫幫手宣傳下 謝謝

巴打/絲打?你而家生活過得好就得啦
衰啲咁講上一代住得公屋既就可憐之人必有可恨之處
我而家仲忍緊唯有靠自己

宜家過得好好
多謝你呀
不過諗起嗰陣時每一次喺lift口
其實都係好驚（真絲）
佢哋有時會專登行埋你前面唱歌
同埋唔知係咪同你講嘢

好彩我阿爸阿媽雖然冇讀咩書
但係都好勤力做嘢
所以就唔使再住公屋

巴打你都加油

想買 要咩條件先得

一啲啲啦，有啲住公屋好熱心幫人，只係唔求名利

冇仔女嘅我唔理你啦
你願意同啲癲婆垃圾婆老粗一齊住有乜所謂？
但係如果我阿爸阿媽無搬走我會好嬲佢哋
你有冇試過搭lift遇到露體狂？我試過十幾次
試過樓上掉大型重物落嚟，離開我五呎
都唔好講啲人成日係啲轉角位屙尿啦

公屋住戶質素的確好低 同新式貴價個種私樓住戶係天與地既分別 你加油啦巴打

人地係欠債先急走

唔知佢賣完住邊，
理財真係好重要。

而家先知呢個發達方法會唔會太遲

完全正確 我果度都係六年前到買 廿幾萬 385呎

啲廢老周圍痾尿都唔係咩新聞
住公屋真係好撚慘

廣源喎，
除咗可以行路落大老山，仲有邊忽方便？

根本就唔值錢

有邊個會想住公屋又舊又細環境又雜

相信香港唔止佢一個爆倉

講真着嗰陣雖然唔鍾意
但其實都同化左
依家返到去係會頂唔順

［member] 其實做生意本身唔壞
如果成功左
今日就唔止住私樓啦

不過如果俾我
就一半買樓一半做生意
[/member]

你唔會有機會
要原先住果度先得
租置屋邨得好少
呢家都唔派俾新公屋户
政府想收返哂賣

無野呀
380萬買公屋？
居屋都買到啦

賣完樓要成大概3個月先收到筆錢...

市價買公屋真係好撚on9

廣源邊忽方便

成條邨都買得果d 都成廿幾年樓
好多都買哂嫁啦
你估新入伙蝗蟲白卡公屋區咩
三十幾萬買層樓 二百幾萬賣 都賺左兩球
人生勝利組 正苦派錢

380萬買邊到居屋

上網睇盤
見啲公屋盤賣4球幾
食撚慒咗?

加油 公屋環境真係好差
又有陣味 而且廢老特多
希望我都有日可以有能力走

公屋都有人吹奏
笑撚咗
以前有fd試過見到嗰廢老拎住把刀喺走廊行嚟行去
佢話搞到佢唔敢岀門口
公屋最大問題係鄰居質素
真係好多廢老，白卡痴線佬

買完有冇大裝修

舊公屋先多白卡
以前住果到起碼知6-7個
各種可怕

唔覺 我樓下個保安好怪

係

我買左
屯門囉

公屋特別多廢老

次次都講呢點
買得既d 公屋都廿幾三十年樓 隔離左右個個都買晒
住左十鳩幾年咩底都摸晒啦

不過樓舊就真 第日要大執就煩

去威記方便
唔少醫生都住呢頭 不過住隔黎帝堡城

私樓負債燒炭，全層變凶宅，估價大跌

出九龍東都快嘅。

班友吹水唔抹嘴，全港買得既公屋有幾多？你叫佢地數十個都數唔到，買得既八成都買左，唔通白咭癲婆可以買到間公屋咩

派到呢啲租置屋邨正啊
你鐘意平租又得，向房署平買又得
不過近排改咗，租置樓只可以透過綠表買
唔會再派比輪候人士

何文田緊係無得輸啦，但原來又係公屋
咁你答我 何文田公屋係咪又係公屋仔呀？

做何文田公屋仔定係大西北私樓仔？

咁緊係做私樓仔啦
計鄰居質素 計轉手方便 計升值潛力 點都係私樓啦
你用何文田黎同大西北比 即係你自己都知道 如果同區去比較 公屋一定輸啦

所以唔開放更多租置計劃根本晒氣
啲人買完又放出去變相另一個炒賣場
只有開放更多租置同時限租置賣價會比較好

你冇價錢考慮就係

嗰啲白卡唔使買個喎
佢唔走咪繼續住喺你隔離囉

點解會有咁多問題，住左咁耐公屋都唔覺有咁多問題

政府資助房屋可以自由訂價賣返出去呢件事本身就係戇撚鳩

其實有分綠表價定白表價㗎咩？

乜唔係淨係分未補價同已補價公/居屋？